独居动物

换季，接连发烧两次，一次吃药第二日便好，另外一次没撑住，放倒...父母台湾游去了，起不了床，疼到骨头。饿的熬不住，起来做饭，吃药。最难熬是晚上，被窝冰凉，双脚麻木。神经没忍住，小崩溃。前两日，例假，腹痛。半夜疼醒几次，卫生间托腮'叩问命运'。或者做梦，疼的转身想要一个温暖怀抱，看着一个身影躺在一旁，带着温度，却不知模样，扑了过去，却是空的，呵呵，原来什么也没有。不觉可怜，只觉可悲。我想要的生活就是如此，仍不想放弃对此追求。有舍才得。很久不写，不是怕看见，而是怕说出口的现实太刺眼。人终究是长大的，伴随着更多的沉默。 